95巴絲入嚟吹水(38)

hi哂你地

頭痛

你再咁玩我應該會俾frd認到

訓教

肚餓 眼訓

開咗個頭又吊人癮

出街食飯

耳仔附近有條筋 輕輕按住佢 然後再按摩下自己個後尾枕個兩個凹位 應該無咁辛苦

我帶飯 成個書包都係飯味

PIG

你夠係

ok arbe confidence

Yes i am

帶飯

節儉

邊有呀

慳家
睇黎你都準備買樓

22歲買樓

啲燒賣搭緊巴士去機場

刷完牙post都爆埋

好撚熱機場冇風+曬住
宜家起碼廿五度

好似話聽日又凍啦

你又話想更加認識1個人

Safe trip

冰火

都唔知點著衫
朝早同夜晚又勁凍
晏就又勁熱

一件T 加風褸

唔著

miss u

miss you

我剩著一件蛤乸衣都熱
睇黎過多個月要開始除衫做野

Hi

點解咁講自己呢

你們要快樂 要天長地久
你們沒有錯 愛是自由

定係話緊人

當你見到3個男人剩著條底褲果陣你就唔會

講啦 既然唔係呢到既人

係因為學校d飯難食

撞你

黎左個正職既女仔,佢個樣好cool
隔離team

你將自已pack好 再用Fedex寄你自己就會撞到我

圖呢

哪有錢

想同佢傾計都唔知同佢傾咩好

太肥塞唔入喼

機會過了 本身可以約佢食飯

睇下佢鍾意咩公仔/野

佢個位好空

或者將你同豬馬放埋一齊都會撞到我

我11:59分已經行緊去搭lift了

圖

過去鳩up 下

係長期戰黎 慢慢摸索

btw圖呢

又黎 無圖點討論

夏天果陣影比你睇
我地因為剩著底褲做野而收過warning
但飛機裡面真係好撚熱
最熱試過58度

無圖你話黎左個外星人都得啦

Hey 新同事 不如一齊食餐飯呀

我呢家係8個星期既第2個星期
btw佢對面個人妻工程師好正
細細粒,帶眼鏡

焗先最攞命

我都係新架
上星期先開始

又去r d申請番黎睇下先

咁一齊請大家食飯咪得

你妹呀 新同事 我又係入左黎做冇耐喎 不如一齊食餐飯呀

係啊 就係焗
夏天部機曬足十幾個鐘
下晝4,5點先入去 吸收哂啲日頭熱力
試過有啲弱雞新仔一入去嗌頭暈

無啦啦去同佢講野好怪,同部門唔同team

將軍潛左水

從來焗都辛苦過熱
焗+熱啲汗會好似塞住曬流唔到出黎咁

做野先,又打下字

食飽飽

只是巧合 才難分難捨

call me?

i know that feel

好感動
你地like 我啲on9相

係
但我地逆來順受
啲師傳成日話焗免費桑拿

95巴黎LM

係咪個個都好大隻

你好

like雙數次數

奧巴
傻b

你好我好大家好

No one like me

hi 你

Because you are special

Me like you

又要返學

Catch me if you can

我要hea到三點半先上下一堂

Sports day off

食個tea先囉

你覺得我好大隻咩

岩岩先食完lunch

去唱K 囉

我sports day假放左了

偏遠地區冇k唱

行李超重

起碼高大過好多人先
應該無咩肥肉

邊到呀

tp

大家多多關照小弟呀

唔係有咩

出去市中心要搭半個鐘車呀

霎霎下喂又夠鐘

拎起袋袋躉躉下我又上工

比錢

hea 下 hea 下又放工

肚腩大過你

乸起袋袋快快脆我雞咁腳

你唔係返學咩

粉嶺同沙田都有

係咁 fing fing 下又 fing fing 下

搭車出市中心好耐呀

吓
我面勁肥

fing fing 下我 fing fing 下

你個名😂😂

小心啲袋袋發中我對香雞腳

偶偶下喂又夠鐘

將一袋袋嘢放進我個袋中

躉躉下喂又放工

嗨嗨

係咁 fing fing 下你又 fing fing 下

我噏噏下你拾拾下

遇啱做特價喎我哋袋袋下

將啲袋袋放滿晒嘢冇朗朗下

係咁 fing fing 下我 fing fing 下

路上與你 bell bell 下

包仔食藥未呀

睇黎你都好大壓力下

你拾拾下我又噏噏下

聽朝番工再次與你 pell pell 下

有冇壓力我都係咁

冇藥食

比左

Have you seen my dental floss?

Tonight i have to work OT with my boss

M8巴唔好掉 入面有罐嘉頓什餅

We have to work OT because

We didn't really work before six o'clock

咁我覺得有需要同你打個電話

OT over time OJ orange juice

冇人救到我嫁啦

Oh i'm a VIP of the OL club

一巴打醒你

OP over play OS over sleep

借d意打我

Ah do you wanna join our O "Elo" club

我冇呀 我冇呀

點解要放棄治療

有一個人救到你

唔需要治療 我好正常！
大家話係唔係！？

拎左黎食 多謝

做野先 bye

吾巧哇

打交啦八婆

果面冇餅食

再講多次！

宜家已經36度

點解可以水平反轉

唉 上堂啲嘢唔明又無人可以問

唔明d咩呀？

問老師囉

哇 熱死

it 狗
唔識 program

how about 大部份都唔識

再早晨呀
包夫呢首歌好耐冇聽過

好煩 次次我走堂我個fd都走
搵到冇人幫我簽名

The pancakes係我偶像

好熱 仲叫我簽埋堆文件先走
on99 攞返office嘆住冷氣簽

屌 我都唔明點解佢唔可以自己一個番
我地有4個人係熟啲 我冇番都有另外兩個人陪佢啦
因為我今日淨係上兩個鐘先唔番
佢話我唔番佢唔想番 叫我番啦

擺明係hehe你

能成為密友大概總帶著愛

但做對好兄弟又如此相愛 旁人會說應該

以烈你唔要奧巴馬啦？

而家梗係要侵啦

Metoo

好多application 要睇
其實明知自己睇唔到,就去r下野睇扮勤力等遲d封ref.letter靚仔d

橙

話說
我發現我踢鬆左張床個欄
好驚有一晚會訓訓下碌左落床

3M牛皮膠紙幫到你

好熱啊 好想食雪榚

我諗搵木碎塞返住個螺c窿再收返粒螺c入去

Me tooo

我寄比你

今晚就凍嫁啦 唔怕

好煩

星期六 12度

咁我星期6唔起身了

一陣又返去做狗

改名絲好靚仔

無

伯母最近身體幾好嗎

無圖學人開post

咁想要咪比你囉

聽朝又熱返 信唔信

加油

好唔好J

MK

正 可以試條新褲打波

mk

星期六我返夜 留名等結冰

又係咁整野食

？？？？

啲女比你溝哂

正常

將軍無架啦你

無人要我

好攰

搞咩黎

乜都無搞

我無停手

嬲你地

我都唔鍾意佢地呀

你兩個 結婚啦

想訓晏教

有冇諗過開緊工既人既感受

食lunch果陣先瞓完

IG story

比我會加錢轉金邊粉

Lunch會

Sleepyyyyyyyyyyyyyyyy

Wanna close my eyessssssssssss

有無poly同學仔

Lunch唔洗加錢

準備上飛機訓

去邊

有冇考慮過忙到食唔到野既人既感受

覺得下午茶加唔抵 有時好少份量 河粉會多啲

之前intern日日經呢度

我一陣都會加入呢個行列

同唔岩傾既同學一齊上堂 同 自己一個上堂有咩分別

冇 所以我好多都係自己上

專心上堂啦

我會寧願揀自己一個上

一班咁多人 一個啱傾都無？

何文田站好多靚腳

冇呀 senior entry
一樣senior entry既都一早係ocamp埋哂堆

我都想

好眼訓

呢到傾囉

Agger

你睇開地盤佬腳?

冇fd子?

今日已經對左佢六個鐘 我諗同佢講過既野十句都冇

No poor me:(

好橙

新加入 HELLO各位巴絲
DAY OFF好悶

返學都好悶

ok i can be your frd

次次都大把 你未見過？

dayoff係悶d 我明

HMT周圍都係地盤咋喎
一係就阿伯阿婆

Dadadadadada Dadadadada
Come and join us, be our friends!
放學ICU

返韓國返左幾粒鐘都未返到

韓亞

法國95post推得好快

頭先走出去lift口用wifi上網同坐係度望下遠野
個工程師行出黎,攪到我都唔敢坐太耐,走番去入扮工

你有睇？

轉頭takeoff果陣望下左邊
如果見到個揮手既人 果個就係我

香港快運

係呀

我唔識分左右 有冇圖

但佢坐右邊喎

你都冇童年既

你張相好似係右邊

點解我個腦會係出咗高朋滿座首歌

巴打去韓國旅行？

諗唔起係點

嬲咗改名絲唔講故仔

就咁望出窗

咁我應該係坐右邊

返學呀

果首唔係dadada de la dada咩

da da d la da d la da da
d la d la d la

你係咗右邊

頭先先影完咁大間poly宿舍俾你

我睇至叻（定net？）小人類

up錯

但mad 係左邊？

姐係點

我地人強馬壯

我諗起Dadadidi精靈樂園

重知你見到高大靚仔就係mad

你要係另一邊窗先望到佢

takeoff果陣望出窗

一望無際

diu考鳩我記憶力 我都仲記得呢個

唔是掛
小學都有放學ICU啦喎

咁唔得 呢邊個個都係大隻佬

證明多廢ching

就grad , 唔知做咩好～

有冇圖？

dada同didi邊隻係男邊隻係女

關門啦關門啦 下個post見

但今日好似冇推得咁快

你睇唔到我個樣架啦應該只見到個人影揮手

送俾人定自己用

返學叫做有D野做下
dayoff打機都打到悶

反其道而行 應該係didi係男

wow

Grad左先算

弓起

送比人點會開

人地送

返屋企睇下唔得㗎咩

1234

邊間？

Miss me?

Me減肥 操胸中

Sure

我都想減肥

加油加油

等沖涼收工

紅都面哂

本身讀緊果科係夕陽行業，請人少，人工又少，好想讀個master/second degree去轉行，但冇錢

乜收工有得沖涼咁好

自用架 但趕住返工 淨係開左黎睇一睇

但依啲筆唔係好煩既咩

好dirty

巴絲有冇髮泥推介

唔gel頭

來將軍澳搵我 藍色衫

沖完涼個頭好彈
要整整佢

唔睇體重了

噤遠

動L?

係

問政府借？

個頭又硬又厚 仲要長到過鼻
但完全唔諗住搞

平時我都唔gel,因為平時沖完涼係屋企
如果要唔彈，要濕一濕個頭吹多次

都好wor , 研究下先～利申 ： 讀新聞 year 4

放工返去先可以玩弄我啲bb

咩bb

新玩具

嚇死寶寶

分開或許是選擇 但它也可能是我們的緣份

之前我都有個同學撩我讀master
但之後諗諗下 諗住一係第時得閒冇野做就報有興趣既master黎讀 一係for升職先讀

master

得不到的就更加愛 太容易來的就不理睬

我依家讀緊垃圾degree咋

讀都無得讀

Ou好似可以用年長生身分讀

洗白白先

姐係你沖完涼個頭就動L

ou唔收先寫ive top up點睇

用定形spray 噴一噴咪得 可以唔gel頭嘅

我都諗緊讀唔讀pt degree

為何未及時地 出生在1874

曾經我相信只有他 是我在這世界上最愛的人
但相信不代表永恆 人總會有喜新厭舊的時刻

但讀pt好辛苦喎

愛情如果真的是束縛
為何你能愛得輕鬆自如

係好撚辛苦

所以諗緊 反正都無野搞
日日都返工返屋企loop

嘗試親吻 嘗試擁抱 或溝通
沒有好感再嘗試也沒有用

22歲 好似係

mad伯咩事

姨丈到

唔係歌詞嚟㗎？我以為佢同包夫一樣發花癲

會唔會有代溝

你確定會同佢地溝通

若你碰到了 替我問候她
祝福她和她的另一半
不在乎她 不再愛也不再等待
就這樣吧 若你碰到她

是日本人食齋

咁滿

哇

Gp prj咪要溝

我話肚餓 啲同事就係飛機拎左呢兜野比我

係素啊

點解個腦有聲
係素呀 哈利

覺得自己好健康

紅蘿蔔

有冇人搭緊西鐵

覺得自己變左長頸鹿

有益呀

放學！

到荃灣

再一次證明呢個post啲人好揀飲擇食

唔食有味菜

咁其實啲臭青咪又真係好難頂ma

味

我食西芹嫁

五青汁

我會點汁食

西芹都係煮熟左好食啲

你做果行 飲呢啲好正常

我係乜都食既人除左納豆
我覺得呢係我優點黎

[冇圖] 其實女仔鍾唔鍾意睇j圖?

家下d女仔好咸濕架

包

嘩
嗱我唔係咁既意思呀

反而西芹我ok
青瓜真係接受唔到

未試過納豆
所以我同你係一樣 乜都食

青瓜生食我覺得好食

你

我覺得納豆唔應該歸納入食物
正如你唔會將屎當做食物一樣
所以我係乜食物都食

trust me

紅蘿蔔我要煲左湯先食
青豆

Ok

好

生既紅蘿蔔真係唔食

青豆好食

我依家信包仔唔咸濕

我話過我撐包夫
起碼唔會係佢面前講壞話

即係以前唔信啦

任何菇類bye

會背後講我壞話

金菇

唔會既好似係

所有生既蔬菜都好惡頂

幾時開始包夫係咸濕？佢之前有講咸濕嘢咩？

_ _ _ 式 _ _

金菇勉強吞到 但冬菇嗰啲勁大浸菇味我一食就嘔返出嚟

冇
絕對冇

我又有野要mark低啦

明明係你爆出嚟

到時點都有啲一樣情況既人既 到時同佢地溝通囉

任何生菜加左醋都好好食

Are you sure?

但係真係記得係包夫講

係咪又係我記錯

你冇記錯 係將軍記錯

包夫請出場

定係包夫講完佢個名既意思之後，我入哂佢數

仆街 我笑到老母問我係咪發神經

唉，屌

不如你都試下mark低邊啲人講過啲咩

腦退化
應該係我mark 先啱

我係車上忍笑

你淨係記住包夫唔記得我偶像

所以我一直都話包夫好純潔

有冇忍到震哂

小氣薄mark 邊個笑我

薄

有

成日撈亂左佢哋

Thanks

有冇人見到

都話我撐得你無錯

XXの姉

冇 周圍冇人

呢d野你咁入腦

包主席的话儿记心上

終於放工 今日hea左成日

腦袋夠懂事 但內心不長大
復原才很難 情緒才複雜

如果我聽歌可眼紅 何以待你好偏不懂

碌鳩有蟻

教會歌？

牌風太曳 明明尋日叫糊 今朝卻是乞米

奧仔邊間

良心有愧？

曾聽說過 我老豆結婚未曾露笑容
實在不敢知道我是原兇

岩左75%

_心有愧

Hungryyyyyyyyy

叫左做足安全措施

母：｢大概當初我未懂得顧忌 年少率性就生你｣

食左餐蛋治

父都有責任架

唔知佢本人鍾唔鍾意俾人share
但我幾鍾意呢首野

識野喎 聽雪人

等緊lift返屋企

有冇掛住我

有料

但佢份人........... 我驚佢唔鍾意俾人share

我：｢累人累己滋味 餘生也記起｣
父：｢數一數 我實情不只得你 要說句對不起｣

做咩追post

不嬲都會追晒 所以你地做咩我都知

仲要同你同步上水

改名巴：I will see you I will find you and I will post9 you

我都會追晒

正呀白菜仔

個個都做cdrom

所以咪推得慢

無驚無險又收工

你又食齋?

應該仲有其他既

Me 的大師之作

無聊到係到睇舊戲

舊戲先好睇

有肉

有無推介

咩麵黎

意粉

仲以為係涼拌麵添

中定西？
咩類型？

本港 笑片

監獄風雲

最佳損友 & 最佳損失闖情關

周星馳重播到厭系列

係咪收縮水果套

無興趣

睇左好多次

所以睇緊流氓狀元

個個好似係精裝追女仔

其實以前啲港產幾好睇，點解依家果啲可以噤廢

係喎

收縮水係精裝追女人第一集 都好好笑

上一次入戲院睇港產片已經係上年套樹大招風
再上一套好似係一獄一世界
差唔多1年1套咁

流氓老師張家輝都好撚好笑
娛樂之王囉仲有

樹大招風都ok既

新年果堆on9片今本無人睇

一獄一世界我覺得好撚正喎
但男仔入去睇就要有睇完下體好撚痛既覺悟

從來唔睇賀歲片

近幾年我覺得寒戰1,2都唔錯

流氓狀元仲耐啲 93架 張衛健同郭富城做

突然諗起十萬火急 劉青雲好撚正
仲有暗戰1 哇屌 真係好撚好睇

上次睇係衝鋒車 笑到pk

我冇睇 好睇？

賭俠大戰拉斯維加斯
米奇老鼠屎同廢牌

Coffee?

好笑囉

到

係將軍澳成日都見到

仲有同男神影相

天口興 溪水涼 手毛長就性慾強
呢句野好正

Gathering

正喎

今晚扑野夜唔夜 係咪都係依套

之前返炒散有個function一次過見哂大部份宜家啲大波藝員既deepV晚裝coffee啊 沈大師 Julia之類
果晚真係爭啲開唔到工好彩我定力夠

賭俠大戰拉斯維加斯

定力唔夠會點嫁？

可能要烏低身做野

沈大師
買佢對家就嬴 好似係

可能會上A1

咁有勇氣走去一齊影相

摩登如來神掌都幾好睇

睇完戲有得影咪影

係囉睇完實同你影

如果行街見到 你會唔會行上去問可唔可以影相

聽日dayoff 想睇land of mine

但唔想自己一個睇

除非你睇深夜場 否則都有好多人係戲院陪你睇喎

要睇係咪自己偶像
係既話就應該會

應該唔會，淆底

如果係三上悠亞

佢唔係我偶像

你懂的

試過比日本妹西面，之後就灰哂
同埋朋友話唔似係日本人

一定會

如果係哇b

狗衝
之前有日同事係公司講三上，有人聽錯三相油壓

人地心諗：屌 死毒撚 彈遠啲啦

diu都唔靚影黎做乜
去秋葉原搵女僕影仲好啦
返到去抄返張合照出黎先

咁就緊係影

咁包b呢

嘩屌 個女既我似我一個男仔fd

油壓有三相既咩

一千零一個渣

想影你本柒事錄多啲

你做吳弱雞攝石人應該都ok嘅

走佬

咁就等佢主動搵我影

Ok bye

我就唔影柒事錄既

直接印

同事咪話有三相油壓既咩

唉，屌 下次去一定要影多次

包夫 我影

你地又恰鳩佢

包仔嬲啦

佢嬲最大獲都係你

你咁姐係串佢小氣 我識嘅包夫好講得笑

點解係我

笑什麼 你也是

咩相機黎? nikon?

返工返到懵左

我會搵優b影相

diu見過人canon機用nikon帶

d5100 廢到一個點仲要原裝鏡

... 你識啲咩

我都會
我覺得優子係本post背最多fun既人

有冇圖

DC?
kit鏡都有kit鏡既好處既...

其實我張相咁著毒唔毒

我成日見人上身nike下身adidas 跟著nike襪adidas鞋

你follow左都唔知？

激嬲呢度揸fit人

canon支 18-135 好貴架

普通打扮 所以最後係睇樣

對鞋中筒？

no, 唔識相機 買咗幾年仲學緊

我未follow

自己係tg問

高

摺褲腳

吓，邊個係佢

其他無大問題

姐係zip 入去？

點解高筒仲要用牛仔褲遮住

摺啊 唔係zip

我都想買部相機
一直都未揀好

話說原來下面擺行李果到咁熱 好驚啲丸同燒賣變壞

我朋友示範 你要好似右邊咁做

飛到上天就會凍到仆街

d800 之前睇快門勁快
依家唔知出到咩型號

應該熟曬食得

最近買左760D

有機會試下，對鞋好小著

經常見engine仔咁著

我想入FUJIFILM
但XT10得返水貨

明解，又好似幾好睇

做過地盤就會覺得呢d鞋同安全鞋一鳩樣樣

未做地盤個陣已經覺

所以我買timberland唔會買classic
最近睇佢IG有隻牛仔藍色好撚靚

你地一個二個小心d

我撐你架喎

關我咩樹呀
我等你搵我影咋喎

我無得罪你喎
今日

追post睇返咩事先

我一嬲就嬲哂全部人 絲打除外

好彩姐

我係米八絲打

原來俾人嬲既感覺都幾好

好彩我都係絲

其實我好鍾意影相
但我影既相唔一定要靚
只係想記錄底我影果時既感覺

拍著照片 一路同步
坦白流露 感情和態度

炮灰一號

自己中意就ok,洗咩理人點講
人人都可以係攝影大師

即係點？
得後面fun前面唔fun?

同聽音樂一樣
洗咩理人用咩耳機
金耳木耳都係睇個人口味同需求
有時小巴播既歌，我都覺得好好聽

唔關我事

我都中意 去旅行會影好多張
雖然我影到鬆郁朦
但我想遲啲睇返都會記得成個trip所有細節

我咩都無講過

唔通小巴用緊靚hifi又話你知咩

屌你

改名巴可獲豁免

咩事

可能係

web版又搞埋d無聊update
搞pm好過啦

咁我apple妹呢?

你打唔嬴改名巴架

點解得佢有我撐你架喎

我冇follow ig

冇人信我係絲打

ok bye

揪囉 黎啦

謝

我好廢

可能一早follow咗你 你男神來架嘛

因為佢包我

公平咩

包b

咁就得啦

諗緊好唔好一個人去旅行

體感溫度負4

你fol我嗎？

黎緊應該自己一個去關島

唔公平 我潛了

想就去
唔好諗

心灰意冷

咩都唔識搞

點解我唔明

去邊先

我未啊 你肯俾我FOLLOW?

我冇比過任何人 巴打嗎？

有冇人睇緊達哥

係啊

唔知琴日定前日睇話佢朋友仲未還錢

達哥聽開backup
10點半睇另一個台

前日
有派利是俾佢

10蚊

任～你 出～賣我 但你貶低的不是我
然後替換幾多個人 我的身入太賤麼

想去藏王狐狸村
但咩勁都未plan

願我別成長 留守小童部
成長裡簡單快樂一切多好

事實我也偷泣過 就像女方一樣無助
預備你也想怪罪我 無情不哭也是錯
對著前度大喊怎麼可
誰明瞭我真的哭得 為著我將未可呵你更多 而往日犯的錯 亦令我真的感到內疚 才令我有眼淚也滴破

喂

又點呀

冇呀 叫下你姐

你冇野做咩依家 咁得閒既

冇呀岩岩食完飯 你食左飯未？

未呀

岩啦 一齊去食野啦

你唔係岩岩先食完野咩？

咁望住你食囉 邊食邊吹水

咁好啦

鳩up的你凍嗎

依個對話好熟口面

有冇人可以答我九龍灣megabox間m記去左邊

男人真係唔好又飲酒又賭馬
dllm開燈又屌 熄燈又屌 乜鳩都屌on99

搬咗咩

+1

E max有間

仲好 你無得食M記

係咪條友輸緊

我好似同朋友講過依啲對話

Yes

問mega box staff

前日約frd先講完
出到去佢話唔食野

我自己作

都行幾遠下

好遠

冇諗住食 諗住睇下係咩樣

食吉野家啦

M記樣

Kfc咁既樣

HAhahaaHAHAHahahAHAA

好耐無食 係咪縮曬水?

有咩

一望就餓 一餓就會食
執左佢 無眼屎乾淨盲

不嬲都覺得好細個

我姨丈終於到

??????????

Hello

係咪信和食飯平靚正
係既下星期個fd黎搵我食同佢去食先

係，但好多人
如果同朋友食我推介emax 依家好似新開咗幾間野

信和有飯食?

九龍灣信和

好貴
759 32蚊兩餸 on9

我諗早兩個字潛落樓應該都得既 反正冇人會理我

邊有人食759

如果你問下你同事信和有咩食，順便R下水吹

Dept 門口admin
11點50分就聽到d人拍拍拍聲咁經過
因為我個dept有後門有lift搭落一樓出

都得 下星期問問先

大我地一年已經有層樓

邊個

E max食野最平得m記

我連佢頭兩個位都未有

睇tbb

有咩問題
物一次買樓可以慳一半印花稅
大把人都係咁
屋企人想買樓但屋企人個名已經有物業 要比double

佢冇問題 係我問題

我有3層

玩大富翁有好多層揮手

比一層黎啦 又話包我

威化餅？

有18層

我頭上面就有三層樓

其實我覺得租定買都冇乜所謂

地獄

好
3樓果層比你 4樓果層比改名絲
而最大果層就比哇絲

租，你唔會知道佢下次加幾多租金同會唔會踢你走

Yeah

做租霸

租，變左幫人供樓

有冇人知e max 一樓去左邊
一入商場個層叫地下
上一層叫2樓
咁1樓呢？

回快d好冇。。

學霸呢咁

咁三十三層咪好鬆化囉

無哂人

哈哈哈

依個post 變咗我生活一部份

你仲未陪0仔訓既

唔知點解真係好攰 訓教先

未訓

要小心掂到佢地既便便

係 成日做唔到野

嬲咗佢

真係嚟m?

唔係啊

同奧巴結婚啦你

你係咪又認錯人

今日去r申請睇
其實我都知自己唔識睇
扮好學
攞番埋位攤哂d圖影完相擺埋一邊上網

我心中另有其人

扮工

有請包夫

一日記兩次

我都覺得奇怪

噤似TBB 啲飲食節目名
係呀，我又記錯

唉將軍早啲休息啦

其實開上一頁睇一睇真係咁難咩

包夫冇樓lu

聽日佢黎問我睇成點我一定答睇唔明

我要晒3層

打得丁多開始眼蒙

Ok我搵第二個包我

唔好睇咁多三上啦

一層爸媽 一層收租 一層我同你住

我都話唔睇大波

真他的現實

wac係咪就係有樓有高潮

你包返我ok?

冇錢點包

我出嚟明明無認錯人
點解電話成日認錯噤錯字

原來你睇開GV

無樓都會有

改名絲都未出聲

AB 唔係女人呀

咸濕大師返來啦

講緊咩 冇追post

拉上去睇

考慮下啦
我識自己去廁所

唔好追，今日無野睇

你包我 我包你 ok

ok deal

今晚3點訓

火滾

返比層你

當我咩呀你

反面啦反面啦

咸濕大師

希望準時

打佢啦 打佢啦

算啦咁 我走

家暴

唔好嬲 你唔似一D人咁小器嘅

哥唔打女人 落街食糖水下火算

你地可唔可以婉轉d留返少少面子俾我偶像呀

我無話係你打佢

中伏

咁又DRY又SWEET嘅哇C 得唔得?

仲以為你會話買碗糖水比包夫下火 等佢唔好嬲

不抄橋啦

哼

入game

哈

二將

我唔小器 不過循例上都要

壞save

我好簡動 你成日維護我形象

我唔dry但我好sweet

諗起對面哪吒3兄弟

fat

心太軟我都識整 唔會出去食咁呃錢

?

嬲

整黎試食

我都想要有焗爐

若果有幸地我中左1001 我不會開post

助乜樹呀

我家有

做咩呀

買啦好平 但係好阻位

我屋企個焗爐放置左10年冇郁過

成日焗雞翼

如果有 我會繼續進化我既廚藝
可惜無 女子力無得UP

？

唔想返學

唔想做功課

唔想上堂

唔想present

唔想睇文

唔想對住同學

你聽日都唔洗返

唔想離開張床

why ar
人地好差咩

後日要 下星期要

都話唔岩傾

對住我 ok?

唔係嬲我咩？

你不嬲 就冇野了

唔係話好fd 咩？

大陸人?

你又記錯野？

你又記錯

你又話個女仔好傾既

變返以前咁 你包我？

唔係 香港人
最熟既得一個 但其實唔係好熟
佢係連堂都唔會走個種小薯仔 同佢冇乜共同話題
成日我同佢講野 佢就淨係答我係呀係呀

冇女仔同我好傾喎

我今次記得架，大陸人拍片呀嗎

唔係你包我咩

同大陸人見過兩三次面咋

一樣姐 ok?

都係訓